【大雨警報】低壓槽相關的雷雨帶正影響本港（2020/6/8）

大雨警報：2020年6月8日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
請關注氣象巴打•高登氣象台最新動態

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 衛星雲圖

一陣要戶外工作

有冇人可以預測會大雨雷暴到幾點

大約到11點啦

又登撚到黃雨
落撚夠未呀屌那星
我想曬太陽呀
咪撚再登啦屌

屌你老母天文台番工日子永遠反應慢半拍

連續三日都大雨

日日都落咁多雨
究竟邊到搵咁多雨水落？
我講緊係落唔停！

我唔想曬太陽 好鳩熱
熱到我個閪啲汗夾住底褲臭味
好難頂

的確好耐無試過唔係打風都連續三日大雨
呢幾年都無好正式既梅雨槽滯留

btw西南季風大把水汽，佢唔係落雨咁出水就係谷住變濕熱

一到office hour 又自動變返做停雨警報

點都好撚過日撚日落雨落到連街都出唔到好掛
真係落撚到由冇抑鬱症同燥狂症都可以逼到出曬黎
難聽啲講句 曬下太陽個人都正常啲
真係落撚到又失眠又抑鬱又燥狂

咁我寧願落大雨
潮濕好煩

大坑冇雨但好燃焗

好凍，大雨雨交合已經穿埋熱夜水平，最低得返27.9度

大雨下

上星期谷唔出雨嗰幾日
坐定定都feel到啲汗由皮膚咇出嚟

雷達圖表現咩叫暴雨走廊

在上午10時正左右，赤鱲角有水龍捲報告。 (08-06-2020 10:05)

咁都無紅雨

星期一至五個standard係唔同d

完美由西南黃到東北

尋晚睇SWEAT index都知道有機會岀現龍捲風

近排見過好多次

局部地區又唔係廣泛地區
宜家增強緊晏啲都有可能改紅雨

最好日日都要落兩